
Script
======
.. function:: Script.inic radical cliente campanha


	:comentário: 
	:param radical:
		
	:param cliente:
		
	:param campanha:

.. function:: Script.inic cliente campanha


	:comentário: 
	:param cliente:
		
	:param campanha:

.. function:: Script.inic 


	:comentário: 

.. function:: Script.inic op


	:comentário: 
	:param op:

.. function:: Script.setaTela tela


	:comentário: 
	:param tela:

.. function:: Script.campoScr 


	:comentário: 

.. function:: Script.campoScr nome label comando toolTip largura


	:comentário: criacao de botao especial , com cor
		
	:param nome:
		
	:param label:
		
	:param comando:
		
	:param toolTip:
		
	:param largura:

.. function:: Script.textoScr nome label comando toolTip largura altura


	:comentário: criacao de botao especial , com cor
		
	:param nome:
		
	:param label:
		
	:param comando:
		
	:param toolTip:
		
	:param largura:
		
	:param altura:

.. function:: Script.botaoScr nome label comando toolTip cor largura altura atalho


	:comentário: 
	:param nome:
		
	:param label:
		
	:param comando:
		
	:param toolTip:
		
	:param cor:
		
	:param largura:
		
	:param altura:
		
	:param atalho:

.. function:: Script.criaCp nome args


	:comentário: criacao de botao especial , com cor
		
		
	:param nome:
		
	:param args:

.. function:: Script.tela 


	:comentário: 

.. function:: Script.editaScr 


	:comentário: 

.. function:: Script.montaScr nomeScript


	:comentário: sai do modo de edicao do Script e vai para o modo comum
		
		
		

	:param  nomeScript: nome do Script
		

.. function:: Script.montaScr campanha nomeScript


	:comentário: sai do modo de edicao do Script e vai para o modo comum
		
		
		

	:param  diretorio: diretorio onde estao os scripts
		
		

	:param  nomeScript: nome do Script
		

.. function:: Script.montaScr nomeScr


	:comentário: sai do modo de edicao do Script e vai para o modo comum
		
	:param nomeScr:

.. function:: Script.montaScr cliente campanha nomeScr


	:comentário: 
	:param cliente:
		
	:param campanha:
		
	:param nomeScr:

.. function:: Script.montaScr cliente campanha nomeScr


	:comentário: 
	:param cliente:
		
	:param campanha:
		
	:param nomeScr:

.. function:: Script.criaScript orig dest


	:comentário: Cria um script em html a partir
		
	:param orig:
		
	:param dest:

.. function:: Script.pegaVars orig dest


	:comentário: 
		
		troca em um texto, todos os nomes entre "{" e "}" pelo conteudo da variavel
		correspondente
		
		
		

	:param  orig: texto origem
		
		

	:param  dest: teto convertido
		
		
		
	:rtype: boolean  true se conseguiu trocar todos
		

.. function:: Script.saudacao 


	:comentário: monta em _saudacao o bom dia, etc de acordo com a hora
		

